若舊有記憶不可以用慢鏡拍低

隨時代變遷快樂流逝